李漢文點樣考到督察仲要升到三粒飯

雖然佢而家調咗文職
但係內部好多人當佢神咁拜

聽講佢係以前 內部升職升上去

自問身邊好多朋友外國回流返嚟

考幫辦都考唔到

點解呢啲人又會考到呢

正常人考唔到，要夠賤夠無賴先得。

你朋友係咪帶左錶？
有時間觀念上唔到位架

只要出賣良心就會做到

奶黑社會鞋底有職升，，，

破大案
特別係新界北個d

內部升
最緊要識人 奶鞋底

幫辦以前易考好多
冇人打政府工
中英聯好聲明前後大量精英移民美澳加
當然元朗區升職條件唔同
要同班鄉親打好關係
隻眼開隻眼閉

睇電影，
黑社會定時定候交人比黑警，
好快就會越升越高

屌 調文職 調佢守水溏都污撚染左啲水啊
升到咁既地位仲咁撚柒串
一撚定日日奶啲鄉申 又同黑社會打交道

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

而家好多三粒花都係U Grad十年就做到，李漢民唔知幾多歲呢

唔明

即係無間道華仔？

調左文職? 邊度講?

罷明係鄉事捧佢出黎
聽佢講野仲衰個啲黑社會

我真係學術討論㗎
因為我真係好想知點樣先可以考到警務督察

佢係總督察

佢有撚調，果個係同名

同入全國政協一樣 夠奸夠貪係最佐門檻

低

想知 尼個撚樣令人好有興趣

同意

冇調職

李sir話無戴錶唔知有冇遲出動

好簡單 無間道入面 劉德華點升上篤賊

你放到風比鄉黑，保住佢地啲大茶飯/大粒
佢地自自然然就會安排啲案比你破啦，想上3粒話都冇咁易，鄧生9成9都係咁上位
警黑一家親，大家都winwin，呢個年代唔通仲鬥餐死咩
好多野都「心領架啦」

[長文]人生最重要的選擇題

做多啲損人利己野就得

多數係圍村佬出身本身有啲關係

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

好撚出奇？ 就算你身高唔夠入職要求
你入面有人寫推薦信都照係有得入去做 白衫

你參考下劉建明咪知

比你講咗先

都無調職，電訊個個係同名炸

小學未畢業都做到國家主席啦

因為冇黒社會朋友。

識幾個大佬掂晒。例如邊個組織想清理門戶，咪夾埋破一兩單大案。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

夠無恥就得

比料琛哥

無錯

有黑社會背景加100分

你睇下佢喺邊區做上去先啦 你睇下佢喺邊區做上去先啦
擺明係警黑合作成果啦 啲鄉事派支持佢上去佢咪坐火箭咁樣囉

點樣？我地良好市民點會明？

無調職，只係有個同名同姓嘅文職人員

署理新界北總區指揮官曾正科：我幾欣賞佢，佢個頭仲光過我

之前唔係話佢無調文職？

Sorry借個位黎用
好多網民指出舊圖錯處，朋友出左新地圖，請share新圖

我都好認真咁講🙂🙂🙂
黑警都驚鄉黑嘅時候
放個人入警隊有咩問題 合乎國情

調咩文職
電訊督察係之前同名同姓起錯底咋
佢地平調最多去做1admin
都係force入面

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

借力打力
呢個要宣傳多啲

鬼拍後尾枕

唔係話文職個個係同名同姓咩?

同問

元朗國武裝力量條LINE 易升過 市區

警察要政治中立,無得投票

撚有調識 警隊有兩個李漢文呀

我*我呢個係純學術討論
畀人推咗上熱門囉

屈小姐講得好

親，可否製作一張 長輩圖 供我分享俾朋友？

無間道入邊度德華最後都殺曬啲壞人保住自己啦

黑警本身就係賤人

有個最賤最奸既人係度

當然當佢神咁拜

李漢民

幾時有調文職？
唔係話咁啱有個同名同姓姐咩？

警黑合作 輕鬆破案

每次屈文妓發親炮都係回力鏢

難為班真警察

關係

屈穎賢終露出真面目

靠關係

你啲外國回流fd係公開試準狀元 去名校嗰啲
定LingU都唔夠分入 敗走香港嗰啲先

連登高汁post :

朋友是畢業生，佢同2個朋友去考督察，原本佢都覺得自己有機會，但係去到最後一個問題令佢冇左份工。

班考官問：你覺得今年頭有個老師控訴學校要跳樓，你覺得有咩問題導致事件發生?

朋友答:哦，因為校長同老師溝通唔好，個老師又有工作壓力咁咁咁。

答完，班考官黑面就叫我朋友走。朋友都冇乜所謂，但就唔知問題出現邊，咁過左幾個星期後，我朋友其中一個朋友成功考到。咁問返佢最後條問題點答，點知個男仔話：「梗係個老師自己有問題啦，關個校長咩事。套制係咁架啦，又唔見全港老師跳樓?校長做得啱喎，個個跳樓都要就，就得幾多過，現在咪算少囉!」

就係呢段說話，朋友個friend就有份在追打市民啦.....

故事一則，不知你相不相信，我反正信了。

李漢民10 年前讀大學 d 功課，係當時同樣係粉嶺工作既情婦幫佢做。

迴力標

Push

因為督察本身已經好易考
再加堆鄉黑支持 升職快過坐火箭

屈作家同李大導係朋友，而李導演之前叫人攻佔中聯辦，又叫人攻佔解放軍營，擁護港獨份子屈作家又搧動公務員反共

D 朱粒 3粒 成日以為自己好撚大 真係笑死 督察協會出信比司長 1個普通AO已經等於警司階級 督察協會就算吧啦 人唔笑 狗都吠

鄧二當家提攜

睇佢個撚樣都知係仆街仔啦

個龜頭真係好想當佢光頭王咁彈鳩佢

大家有無睇巨輪
入面陳展鵬都係靠啲黑先快上位
戲劇反映現實 不出奇
加埋佢講野咁撚串 都幾難唔信佢靠黑

More

臥底

佢冇俾人調到呀 只係有文職人同佢撞名 佢仲做緊嗰個位 只係網上查係del咗個名咋 唔好信

推

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

個八婆痴撚左線！？

有冇巴打起到呢條賤狗既底

都有

樓主可能係狗

又係呢啲我已經聽過不下數十個
毅進散仔變幫辦嘅
又係溝啲讀完大學再到master嘅女差

又係幫佢做完paper就飛咗人嗰啲囉

相信指揮官本身冇乜讀過書，憑住個人生得高大，操得幾 fit做過機場特警同 ptu。 10 年年係粉嶺機動部隊總部做果陣，識到當時考到 eo 被派去粉嶺工作既女同事。當時阿指揮官唔係係咪要升職要有 degree 於是唔知報左咩大學，但 d 功課就係交俾呢個女同事做。二個人成日一齊出入，有時指揮官重帶埋老婆同 2 個女一齊同埋個女同事去玩，其間呢位女同事，同本身拍拖數年既男朋友分開，當中原因可想而知。

一定係扑得野太多
搞到咁快就變光頭

好少聽呢個講法

其實點解總督察做到分區指揮官？
分區指揮官唔係要總警司咩？

垃圾黑警野又唔做 又驚危險
做個垃圾老散冇學歷冇技能撜3萬8 仲要可以抽宿舍
含撚啦快啲重新考慮黑警薪酬水平

總警司係區指揮官e.g.元朗
呢個係分區指揮官(八鄉)

你見考到既都唔撚正常

守得八鄉，梗有啲關係

劉建明

奶工了得 考一粒就唔難既，過左三年見習就兩粒，之後就開始奶奶奶 ....

從來都係識人好過識字，何況係警局？一樣咁黑暗

擦鞋

因為你身邊朋友無人識鄉黑，就正如二哥點上位？

毅進散仔變幫辦嘅
又係溝啲讀完大學再到master嘅女差

又係幫佢做完paper就飛咗人嗰啲囉
4
0

要無法（髮）無天先考到架

佢原本咩位?

圍頭仔

但係佢逗緊10皮一個月
即係你地交左10皮稅去養佢
(未計其他福利)

你講漏左 係殺埋d好人

有無睇無間道

火都黎

調去文職，當差最忌，等於廢哂武功，變左廢柴等咬糧

晚上6點開始計OT係 3800蚊一個鐘